#緊急提堂 #召喚屯門牛 12月26日上庭聲援

【#上庭聲援 - 12月26日 星期四】

屯 門 裁 判 法 院
[1] 09:30 am - 鄺(18) - 管有爆炸品、管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具 #1224觀塘 #新案件 煙霧餅、化學物品

🛑被捕人士眾多，隨時有更多新案件
得屯門裁判法院會開，如有新案件，全部會喺屯門提堂
請密切關注本頻
#緊急提堂 #召喚屯門牛

和你貼 連儂廁

12.31 和你拖
1.1維園見

聲援手足

推

推推推推推推推推推推

扔哂屯門提堂 痴線

只要在法院贏一場，場扙一定贏
清楚陳明是政府先向市民宣戰